# เตรียมอัพเดตบริการหลายอย่างไปใช้เทคโนโลยีความปลอดภัยใหม่PayPal #
เตรียมจะอัพเดตบริการใหม่โดยเน้นไปในเรื่องความปลอดภัยหลายอย่างคือเพิ่มเทคโนโลยีต่างที่เกี่ยวกับความปลอดภัยเข้ามาให้มากขึ้นโดยรายละเอียดการอัพเดตคร่าวมีดังนี้อัพเกรดเป็นระบบทั้งหมดจะบังคับใช้สำหรับการเชื่อมต่อแบบในเดือนมิถุนายนและตั้งแต่นั้นที่ต้องการเชื่อมต่อและ
จะไม่สามารถใช้งานได้อัพเดตที่อยู่ไอพีใหม่สำหรับบริการของคือจะเปลี่ยนที่อยู่ไอพีใหม่ฉะนั้นถ้าใครใช้วิธีที่อยู่ไอพีจะต้องเปลี่ยนภายในเมษายนนี้สำหรับบริการหรือของจะต้องใช้ในการโพสต์ข้อความกลับไปยังในการยืนยันตัวตนและหลังจากมิถุนายนจะเลิกรองรับอัพเกรดเป็นถ้าใช้งานจะต้องอัพเกรดภายในมกราคมกรกฎาคมอัพเกรดโดยใช้ใบรับรองใหม่ที่เซ็นด้วยอัลกอริทึมและของ
และจะเลิกใช้โดยใครที่ใช้ของเก่าอยู่ต้องอัพเกรดภายในมิถุนายนนี้อัพเดตอีกหลายตัวสำหรับใครที่สนใจรายละเอียดฉบับเต็มของการปรับปรุงความปลอดภัยของสามารถอ่านฉบับเต็มได้จากที่มาครับที่มา
PayPal TLS v1.2 TLS v1.2 HTTPS API TLS v1.0 TLS v1.1 PayPal SFTP PayPal Secure FTP Reporting Batch Servers hard code IPN Verification Postback to HTTPS Instant Payment Notifications IPN PayPal HTTPS PayPal HTTP postback Merchant API Credential SHA256 Certificate API Credentials SSL Certificate SHA256 G5 Root Certificate VeriSign VeriSign G2 Root Certificate SDK PayPal PayPal 